需唔需要電子防潮箱

上網見到好多人話要買防潮箱嚟放相機，如果買的話，我比較偏向電子防潮箱， 我個人比較懶，懶得去換防潮珠，我自己就預放一機兩鏡，咁洗唔洗買電子防潮箱？

絕對要

我都諗緊，買個電子式唔貴得膠箱幾多。

整防潮珠好麻煩

隨時仲貴過一個電子

當然需要，買個細細地收藏家都係六舊水左右，我果個已經用十幾年，如果紅A膠箱加濕度計，仲要年年換抽濕珠都已經用你四、五舊水，一勞永逸買需子防潮箱啦！

防潮珠可以重用
不過麻煩

要 買一個可以用好耐 值

紅A密氣膠箱都要過三舊，仲未計濕度計同抽濕珠。

邊度買比較平同有保證，我上網望過下，瑩記幾平

防潮箱唔係乜野精密高科技產品，去Ying記買水貨得啦，30L六舊水，如果多d野裝，俾多舊幾水買個CF-65，50L..

用乜都好，唔好用吸濕大笨象嗰類！佢入面係CaCl2，好似有機會令鏡嘅coating 發白。要用防潮珠就用silica gel

30L大約裝到幾多野， 對呢方面冇乜概念

唔該幫襯窮記啦 好抵 人地幫過手足平賣電筒 支持黃店 利申買佐個幾百蚊

30L閒閒地可以放到三機五普通size鏡頭，如果唔多器材一定夠用，不過如果你有其它電子器材想順便放埋，就最好買個大少少，仲可以方便將來加器材，好似我咁，有幾支長鏡，又放埋幾支閃燈，仲有以前影落底片同相，就買兩個50L..

o岩！大家可以去窮記睇睇。

唔洗諗一定買電子， 有空間就買越大越好
好多唔常用野可以放埋入去防潮

ok

巴打如果親身去買，又屋企有手拉車仔的話，建議你最好帶定去，拉住行舒服好多。

呢排可以都唔出街，應該就網上買，但啱啱上網望咗，好似冇貨

3層 40L 頂兩層放緊3機8鏡gopro連3電 最底層放左兩枝咪加啲雜物

都真係放到幾多嘢嗰喎

如果唔急用就等下窮記，急就惟有去螢記。

原來瑩記係黃

嗰陣立場一有live 佢地電話就響通知

買！
幾百蚊買左個收藏家用左好多年

wonderful細電子防潮箱用近9年
當年星際買450蚊
一年防潮紙同珠點都過50蚊掛

電子式好撚抵用
又唔使擔驚受怕
拎出放入又放便

基本上一機三鏡或以上就買啦
或者個箱價佔器材5%或以下都值得買

一勞永逸係無錯

絕對要!
當初貪平買個普通防潮箱, 諗住定期入防潮珠就冇事. 有次大霧帶埋相機行完山, 放返入去箱冇理佢. 最後支鏡起哂菌, 又要花幾百蚊去整.
之後就立即買個電子防潮箱, 用到而家都無問題

要...我有1排冇影相. 個防潮箱俾老母拎咗嚟放海味.
之後佢據為己有. 我要買過第2個

我電子箱，但用防潮珠

嘩
淘寶淘個電子先2百幾

電子for sure
有聽過話防潮珠唔似電子，會越吸越乾，太乾對鏡頭都唔係一件好事
Around 45-55%先最好

要，買。

發霉抹一次鏡都2-3舊水

支那寶ok？

你哋用開咩牌子嘅防潮箱？
本來諗住買收藏家，但屋企唔夠位
惠通用唔用得過

2個收藏家CF-65
放喺地下插蘇位附近

我屋企真係有個80L專用黎放海味，花膠、花菇、響螺片鮑魚之類...

點解？抽濕機芯壞左？

支那寶？即係邊隻？

我係話佢仲用淘寶

冇所謂啦，最緊要就到屋企位置，仲有防潮箱背面最好預留不少於10cm俾佢散熱。

10cm

就算真係政治冷感，覺得幫襯支那寶都冇所謂，我都唔建議去支那寶買，個箱閒閒地十幾kg，計埋運費一定貴過於香港買！去窮記或者螢記望望啦！

啱呀

唔中意姐

香港地春天嗰種濕唔係講笑
我住將軍澳誇張到幅牆會自己出水

五六百買個看門口啦